公司請PROGRAMMER, 可惜一份CV都入唔到~

其實唔難架, 有EXPERIENCE响system design in Java, Javascript, C# or 就得架啦~
有興趣就send telegram俾我啦

唔識。

响你老母呀,打殘體字請人?睇撚死都係支那公司黎,屌你老母

唔方係大公司

幾錢先？

講下OFFER先啦

又唔使識R，SQL, embedded C
辣殺

人工呢

幾錢人工都唔講

你係公司連登 jobs 錢都想懢，請都唔做啦下話

冇cv收到就肯定人工閪啦

其實唔難